\taskfouronpage{}{День экспериментатора}{}
{4. Чёрный ящик}{day4-black-box-task}{
        Найдите сопротивления резисторов в черном ящике с тремя выводами в предположении, что внутри находятся:
        \begin{itemize} %[label=\theenumi\alph*]
        \vspace{3mm}
            \item три резистора, включённые треугольником,
            \item три резистора, включённые звездой.
        \end{itemize}
        В отчете укажите номер черного ящика.
}{
        Чёрный ящик, мультиметр.
}